屍永精：你班仆街移哂民 邊個買樓 咁我食咩呀

拉

推

最慘係d 黃屍暴徒放盤都唔搵我終完地產

個女被鬼屌。

黃色平台

和你住 yellowland

佢renounce 咗BNO先講啦

超級回力鏢

乖喇，最多每年E張聖誕咭比你屍生，merry Christmas

做乜畀個女過去做二等公民

其實唔止藍屍，同樣問題要屌埋班大愛蚑！！！

尤其吳犬后一大班民煮回西之流，幾十年屌英殖點衰，依家走難咪一樣甘心抬錢去左英國！！

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

暫時有中国資金，頂到幾耐就難講

push